hana 集中討論區 (46) - 找到半點燭光 就當可摘到最美星宿

《法證先鋒4》片尾曲 “我不是她”

你四條厹

你兩舊假膠

3e對腳好正呀

邊2舊

佢同林凱恩樣波腳都好平均

你同樓豬

3e樣都原來都好正
之前都冇咩留意

你封番封九位數大利是下面道門都比你入

hana喺佢心目中嘅價值
至少值呢個數

樓主中文好好 我睇唔明

你搶咗我對白

Heidi生日快樂

呢啲大事，出去講

有冇興趣問hana top 3?
你哋問我同營造巴試下代答

打

肥佬真係好錫隻嘢
又唔比拍親熱又唔比做閒角

畀人踢，兜下都得掛

要我排user定排特點呀

七歲做標題

叫得阿怡嗰啲都唔係泛泛之輩

看，人為了名利，強逼自己
刻意逢迎獻媚

我哋呢個怡要大步追趕
學N個post之前話齋要後浪推前浪

楊怡 李靜儀

歌手限定

我凱迪寶寶都係歌手黎

到你
數hana三個缺點

1. 多到數唔到
2. 衰到數唔到
3. 老到數唔到

@chy
知唔知點解你問完勁女top 3之後我又排咗個寶記top 3

你若明白今天我已
偷偷放下千般愛意

我好渣 所以我改左名

許秋怡

咁清楚得你先知

ok ga bor

想補番個勁女比佢地

成間寶記，冇雌性攞過勁女

hi邊都係新藝寶有個之前話唔愛廣東歌嘅攞過一次咁多

有聲

btw啲快歌都好掂，不過個人際遇實在

都話你有好多acc

北京出世個個

仲要蔡國權作

卻怕歸家這個叛逆漢子
Oh Andy~ Andy~

我良填詞

寶記女團未開到齋就執咗
點知環球繼承傳統

朱晨麗

wow 如果不能永遠走在一起

呢個反而唔知
淨係記得男團反而好多

廣東歌係咪因為呢條友呢句都要爭下氣呢

改網上啦
減少大型活動呀

Bella

btw夕爺係咪芳心錯付

ok wo

睇吓邊度搞啦
好想去睇

理想還理想
現實歸現實

翻唱嘅極致，就係聽嗰個唔覺你唔係原唱

港產片都係
點解呢句野真係到到都聽到

所以唔係佢最錫

雖然話佢最顛峰係同呢個人合作
但夕爺同個個都夾架
只係咁啱呢個人d故事好似特別比到靈感佢

兩邊都係
頒獎畀佢，佢都唔出現嘅情況已經太多太多
唯有做返起個朵

去美國好難咩

冇跟呢單
喺US咩

不過嗰度都好似想爆

係

我聽過播左少少純音樂

以前D劇由tvb d星唱其實好過比星夢成班友唱

?

嘩 果然係tvb打手

最好啦 樂珍比多d機會雙一姐

分分鐘炒埋打手

hana debut

佢玩完架啦
大把人唔妥佢

等我過幾日吹奏下佢

呢度全部都唔妥

話口未完, 今晚片尾播左歌

好似未貼呢張

腳趾

若IG做乜 有冇人知

Hana fans鬧佢囉

d fans都低汁過人 都係一姐好

想開post 吹奏一姐

OK

唔好拉我ok?

Hater你條毛咩
擺明係佢啲毒撚fans護主心切啦
唔使咩都賴人嘅

都話我嚟咯
我手頭有一百幾十個ig ac

你都唔使兜
錯就認打就企定

我認呀
佢肯覆我呢個nobody我不知幾high

「我玩完架喇」

呢個肯定hater 嚟......

高級黑

好心咪撚成日攪尻若希

呢度d人就係咁撚痴線

痴撚線 冇得罪佢哋都要搞尻人
都唔知係咪隻5毛陳曉華喺度搞

好明顯係龔水/鄉土嗰d痴線佬扮fans 啦

呢張圖仲要係連登down落黎
即係mon緊post

已經report 左
色情+騷擾
呢個ac已經ban得
準備開過個啦

係我哋就唔會上水食花生啦

1賠10太熱 起碼1賠100

定舊人改名

李婍紅呢

新嚟嘅

hello shiga wo

shiga

抖音

blacklisted

仲愛唔愛佢

unfollowed

咁快手 似係開左notification/mon住人

快撚啲死啦5毛
你用返嘉嘉嘉咪得囉

李婍紅？

大灣區一線女歌手 唔出奇

係吖

屌你老母啦
仆街冚家剷

你肯定要同我鬥鬧？

come the fuck on

嘉嘉嘉返去含撚啦 咁撚鍾意做5毛

收皮啦毒撚
J你個hana啦

係唔含 吹得我脹?
死全家啦你

換ac啦
我等緊你幾個AC嘈我一個

你係唔係都死左全家架啦
好人好姐點會做5毛
你老母生你個時難產死撚咗啊？

關你撚事咩 返去迷你個星雅廊咖哩啦

唔關我事 不過你呢啲毒撚俾你見到真人咪又係聲都唔敢出

我全家安好
不過我唔介意幫你擇個日落地獄同你冚家團圓

你全家安好？
你落埋下邊啦咩 屌你今日831唔係714喎

知你咁有心 突登落咗下邊想搵我全家架啦
放心啦 慢慢等吓 不過應該你滅族都未等到

難產死剩種嘉嘉嘉 人哋傷殘人士都勇敢過你
唔似你淨係識網上打飛機

唔使等啦你都係下邊
不過我就冇乜機會落嚟啦 你喺樓下慢慢食團年飯
同你個難產老母一齊啦

我好佩服你你真係勇敢
明架啦 知你係相中人

你記住落去問吓你老母 你老竇係邊個喎
不過佢都未必知啦
對波都被千人渣 撚知你老竇係邊個

明架啦 你落咗去之後隻眼有幻覺
真係可憐 死撚咗之後仲要受折磨

法國你都幾撚好笑

post張gif出嚟以為自己好巴閉
本身你喺出面吠我都廢撚事睬你
入埋嚟我就唔鳩忍你

答下點解做5毛啦死毒撚

已完全封鎖

勁wo屈dee

屌果然係弱智
呢張係gif?
你咪唔好忍lo 你夠膽喺出邊吠咩

唔緊要啦你咁多AC 唔夠鬧就封鎖

佢條撚樣又睇？

喂又話come on 點解講幾句就收聲

係咪你老母叫你唔好嘈？
費事諗返你係同邊個男人搞出黎

見到有人回覆我喎
不過唔撚理啦 我又睇唔到 咁閪煩
最後贈句屌你老母臭化閪比你

come the fuck on
？？？
唔係好巴閉咩 屌你唔夠講就收皮

轉過AC咪睇到囉
嘉嘉嘉

應該有條生滋狗仲吠撚緊

Come on

呂方

倫永亮

睇緊jordan speech

jordan真勁 打波 有幸睇到佢

fade away 幾勁

睇咗咁耐

yes 我自己打波都勁

唯一污點應該係3分大賽得5分

真人係咪好高

三分勁 識pxxxxx 有無人仲勁

rmiller原來都54

人哋打衞生麻雀
我打衞生籃球

呢首好好聽

美斯係踢波勁
真人好矮

p字頭邊個?

連登仔話miller好overrated
但我覺得輸畀jordan非戰之罪

依家改咗制
冇得古今比較添

我踢波都勁

講錯 r先岩

佢講你個名

我知呀

毒巴有冇做開運動?

佢真勁wo

呂方係咪差1part未完

yes

我打ps成日用佢

足球無曬街波 好奇怪

未有virus之前都係?

毒撚打丁當做運動

籃球都好似係啦？

會唔會有一日見到hana concert喺上面播

後花園

定你住高卡咗，所以人少咗

踢開會知

我唔玩/睇足波

其實籃球係玩具，足波唔係嘅原因係乜?
個場嘅size分別?

yao 咁快退？

根據連登講法

每樣野都有特性 無話咩玩具 不過我覺得全場都得啦 咁細

對兩米幾高既黑人黎講確實係玩具
跑兩步就過半場
輕輕一跳就入波

玩埋長跑就更覺得細

香港d人踢波好廢

不過占士試過打final冇冷氣之後抽筋
畀人笑到依家

又反話

咁而家最勁係邊個

呢句hana講㗎嘛
又搶對白

暫時Kawhi Leonard啦
durant同curry都傷
占士今年要champ先證明到自己仲係king

@雨巴我咁答得唔得呀

雨巴都有睇？

come the fuck on
人呢？

實好靚仔

有冇人覺得30到40歲嘅女人有種吸引力係到

覺

三月換新名

真得似假
可惜我只想替她穿上婚紗

OK拉

又換

原振俠咪得

rainbow lavina

圖呢

幾時先會有人選擇hana

佢唔玩抖音就揀佢

ig d 人話搵唔到佢ac
應該del 左
你可以揀佢了

同 Shiga 玩小紅書差唔多
成個星夢都係紅底

預咗
唔知幾時玩埋小紅書

原來lavina似hana

似早期佐山愛

書展嗰期好正
百家爭嗚

啦vin娜

完勝啦

踏著夢 讓我倆漫遊宇宙
穿梭星空裡一起作詩句
踏著夢 共創作美麗故事
就讓夢幻瀰漫在心中

who

連登真多細路 呢個時勢仲打乜

新城，冠咗

花只需要養分，水同陽光

隨霓虹千盞風裡我獨站 遠望渡輪隨浪去
身邊呼呼北風 已經不感覺到冷
今晚最冷
已是我心間

我quote chorus前嗰段逼你哋聽
係咪好衰

我po chorus
幫左你補飛

#唔好聽咩

吊佢哋癮

你好曳

有人仲未鬧我

Skr skr

唔想佢玩咁多嘢
咁就可以多啲時間對住我哋認真發姣

@拉

幾十碎人仲玩呢D

一句講晒 自甘墜落

玩無聊嘢只會令個人更無聊

深夜做on call
tavia 雯b

正想問佢係咪睇緊

阿海

白強劇情麻麻地

負皮多到
笑到 gap gap 聲

人民公敵

正

英英

原來有MV

hana東張

星夢抗疫歌

幾時播先

馮我星夢 作出堅持
能渡過每個憂和慮

望見你個名
諗起許冠英「合家歡」個角色叫經紀拉

你咁講
我就諗起首主題曲微笑革命

經紀拉日記

識咁多嘢

冇再笑我13碎輟學

sony加入抗疫

你去台灣打擂台/16年出隻今天的我，何嘗唔係all in

依家只想你珍惜現在，把握未來

坐左幾耐

雙一姐不過有無清d

正呀中間

...

今晚要J雞芯了

@chy
Like Frankie said I did it MY WAY

足不出戶叫人上嚟咪得

婉拒嗟來之食

唔記得@hkscchannel

有人咁照顧你仲想點姐

shiga 應該有玩開 tinder

你咪爆樓主出來得唔得

IU嘅post兩個鐘之前開，30幾個reply上熱門，點解冇人問冇人趕

雙重標準
IU=上熱門冇所謂
其他日韓明星=拉

我哋得張gif喺熱門post就200負皮添
果然又係鍾意就降低標準甚至ignore

隻野咩事變咗連登公敵

「隻嘢」

學bbb早上講，情感宣洩

我哋太chisin
有咩衰嘢爭住認，甚至放大來講埋一份

IU 喺韓星裡面有實力之餘, 外型天然又唔差
相反Hana 係tvb捧出黎已經係原罪,
音樂自家制產量極少, 大部分都係罐頭
外型方面, d牙成日畀連登仔笑, 年紀又大

我哋揹飛

你答得好認真

我不嬲認真

其實合理化唔到個搬龍門
不過我哋認

連續劇好撚高汁
想當年唔知做咩嘢咳撚到就死
咳足半年 睇到啲劇情同首歌真係日日諗自己就死

針對你隻嘢使理由？

連登仔: 快啲強我
連登哈: 快啲針我

聽完你講有d想喊
好衰

I decided long ago
And never to walk in anyone’s shadow
If I fail
If I succeed
AT LEAST I LIVE AS I BELIEVE

毒巴咁認真

但同某部分人咁認真棧自己傷身

係囉

好有愛

唔好有事

我話係當年

但而家重播

第2集好唔好睇？
淨係睇咗第一輯

覺得好過白強
簡簡單單其實仲好
有番浸大台味

好鍾意首歌

有冇打算開新ac岩岩見到你又柒

依家冇得甩P

P唔好D咩 你個情況同你點影的一樣 做乜都冇得正常討論

諗住潛水算 淨係喺到9UP算

律師會邀錄製抗疫歌 TVB周栢豪菊梓喬等合唱

我個名上標題

咁係好定唔好

唔知呢

好事不出門
柒事傳千里

樓主點睇？

代: 正

以上係樓主心情

現實佢可能覆話識貨

現實會係狙擊：前者重口味，後者正
心底話：ching sick ball

美斯: 嗰兩個我嚟

which is not the case

NBA界水行俠「想和IU成為朋友」

舊聞上熱門，又冇事

好似好瘦咁

IU係一定唔會比人屌

兩件38碎lao g

如果用白強拍攝
唐姨kelly換雯B同楊怡
就perfect池

岩 兩個都無丁過

overrated

同雯B拖緊彼此走絕地雪霜

監好人留畀我同樓主呀

轉頭up heidi丁圖 22:00

zoe jinny shiga ok

笑到仆街
咁都忍唔住想down

講真大陸成千上億網紅 有前有後 又無你咁毒
使睇你個平lao nu ren咩

*平板

ig 會有人share架啦
洗乜down

索性拍on call 3囉

上黎連登就有得睇 Gif
唔洗Down 抖陰

佢會話整污糟佢黎暗示

衷心暗示祈求諒錯處
夜半輕私語

屌你老母仲要po撚埋d大陸野上黎

總好過有人忍唔住down app
我又冇show 抖音兩隻字, 冇幫個app 宣傳
最多下次唔po 上黎

嚴格來講唔用嗰舊嘢都整到呢啲片

自從法證一播隻嘢首歌 之後啲預告都用佢首歌做bgm

隻嘢用得一定有佢原因

咪同開weibo性質差唔多
總之唔係畀我哋睇

但擺係邊呢

#代佢地
#都係傾歌詞開心

weibo同ig嗰啲一樣姐
btw

係咪聽開合唱版先

梗係捧我地個嫻場

學友&慧嫻就一定好好聽

@樓主 今次法證有冇梁sir

講緊邊個

好想同美雪瘋狂拍拖

on call 馬明型到癲, 一早應該拎視帝

好青澀既美雪

假如柏豪&曉怡呢

人哋睬你都傻

唔播頭條要畀頻譜費

thats why i dont like hana

留畀我哋咁有愛

好似係Tim sir老友
會唔會問下個老友去左邊

男友向外宣傳女友唔好係

a. 哂
b. 保護佢
c. 保護呢段關係
d. all of the above

請選擇

假如Leon&慧嫻呢

陪伴今生依然是你

條友依家都唔出歌

想唔想睇騷 幾時有

柏豪&鄭融個首已經深入民心

巧耐以前啦

virus過咗，想睇新歌+show

而家睇番幾時再見先
把聲真係巧高汁

when will i see u again

提起佢個融 樓主實又發哂癲

When will our hearts beat together
慧嫻幾首都係改英文歌

全能添蛇應該輕鬆答到你

結果原來會播忍者亂太郎

江華

右邊係咪文女

(from公海)

好後生

應該係
原來同湯鎮業一pair

算唔算兩個皇帝相遇

再共你相遇
要是以後有緣能見你，今天一切都成往事

連詩雅男朋友可唔可以講下你條囡有咩全新歌 定係比人雪撚左

6. 做愛帶condom

零分

COVER黎

做乜野啫你

字又打錯

算新啦

孤身走MV成年前 橙

專業狙擊你

衰咩坐咗成年

你未夠班

過路人都係

新歌

呢排忙到好多片未睇
零分未聽
星學企劃第二集開始無追

忙咩？

共你相識在童年 係你知心永不變
與你共渡快樂時 天天都唔簡單

變左頭條新聞

你係bbb?

雨中感嘆號呢

我笑住
回答
講一聲
我係我

唔認得我喇

唔好咁毒啦？

狙擊手？

你返工有無令女？

我做盛行你知la 你話呢

咁慘 唔怪之得有hana已夠

返工d人無我地咁好嫁啦

有呀 期期都見佢排頭

on call 先拍到香港急症室嗰種忙碌 (雖然只係廠景)
醫生面對既兩難,人物關係又寫得好好
白強嗰間醫院離晒地
馬明懶cool 咁, 完全發揮唔到

美欺

純講歌 連續劇真係秒晒白強堆西歌
呢幾日狂loop
除咗kayee please dont go可以見到車尾燈

好高標準咩

正式推一推先
今晚第一次聽 loop咗成晚

我羚隻小玩意畀人改咗做鹹歌

誤人子弟

同原唱一齊唱 但好聽過原唱

有人欣賞咪好

CLS戴住口罩都咁撚靚

之前叫咩？

營造

別高興 別以為叫始祖

互罵用粗口大大力出手
這班精英個個四不像

有印象 營造咩呀

來營造這絕世的風景

美斯唔記得左我 咁係好定唔好

依你意願來營造

• 3mo

美斯

08:30PM

博愛歡樂傳萬家[粵] 及 抗疫‧情[粵]

博愛醫院成立一百周年，眾位嘉賓為善最樂，務要唱高善款數字。周柏豪率先獻聲，為晚會揭開序幕；馮允謙緊接唱出百周年主題曲<傳承博愛>。在胡鴻鈞的靚聲配合下，應屆港姐黃嘉雯、王菲、古佩玲和司儀們帶來華麗晚裝表演。關楚耀、沈震軒、張彥博大唱英文金曲；還有四位TVB小生分別演繹「四大天王」作品。預防勝於治療，姜皓文跟受助人同往了解治未病服務，並送上歌舞演出。Joe Junior另會介紹機構轄下的多元化設施。

10:30PM

3日2夜[粵]

陳詩欣、鍾晴兩姊妹暢遊越南富國島，先在主題酒店享受雙人Spa，再於私人海灘Hea番夠本！邊喝啤酒邊做瑜伽？考起了手腳打結的詩欣。品嚐酒店法式Fine Dining，主菜未上，前菜魚子醬海膽已叫人一吃難忘！初乘世界最長的跨海纜車後，詩欣帶鍾晴近距離接觸長頸鹿及非洲狐猴，可憐鍾晴卻嚇破膽。輪到鍾晴挑戰詩欣的怕水極限，激玩水上滑翔傘，超高分貝喊爆收場？二人及後遊逛夜市，賣相可愛的水椰子波波球，味道如何？

11:00PM

勁歌金曲[粵]

熱播劇《法證先鋒IV》片尾曲<我不是她>，讓樂迷聯想到<你喜歡說謊>，延續HANA菊梓喬式的慘情歌曲串燒，這是她的原意嗎？馮允謙新歌<愛斯基摩人之吻>名字特別，背後有何意思？洪卓立<喜劇收場>曲風悲傷，其實歌詞正面；到外地拍MV後，他對能回港更是感恩！余香凝帶來輕快的<無得比>，鼓勵大家多欣賞自己的長處，自嘲樣貌平凡的她又有甚麼優勢？谷婭溦演繹本周金榜冠軍作<我為我堅強>，讓觀眾發掘箇中優點。

鄭秀文同楊千嬅紅得起都可算係千古之謎

#48 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲有#229 你地準備好殺入去未

你有冇留意 jinny 既缺點相反就係hana 既優點?

vincy

今晚冇演唱會聽

博愛呀

如果vincy有show上大台就啫係地位

側田歌聲
可惜人冇到

黑哥演繹身體健康

原來而家係blackgorgor

點解身體成日差呀

你嗰度成日嘔吖嘛

袁偉豪好似唱得ok噃

@cavn_fashion

好聽左

好靚

我又怕心難死~

睇封面已經知

勁

成長的足印

太經典

正到

其他都handle得好好 震音

個次個key 升咗

好彩你知

佢話清唱, 又唔聽個Key 先開始唱
咁就7左

呢度有講
有我虹

諗住清唱但又突然有鋼琴伴奏
但彈高個key搞到佢走音

你講咪知

正wo睇左

佢個時未識上假音

海峻傑

譚小環勁正

同你哋溝通唔到
你哋好老餅

舊海鮮

旦哥都著短褲

新po呢

聽過ffx 唱live
真係幾恐怖

1001